此舉出臺之際，有關醫療人工智能的炒作正處於頂峰，關於某些工具有效性的誇大和未經證實的說法有可能破壞人們對人工智能的整體信任。 人工智能臨床試驗的新標準將有助於發現蛇油和炒作 
 這對布朗隊來說可能會很艱難，即使他們在亞足聯獲得了一個額外的季後賽席位——儘管克利夫蘭的天賦看起來比去年更好，儘管宣傳相對減少了。 在異常正常的2020年NFL賽季中要注意什麼|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月9日|FiveThirtyEight 
 股票分拆往往會將人們的注意力吸引到進行分拆的公司身上，而炒作的加劇也會轉化為更多的股票拋售。 數據顯示，看好蘋果和特斯拉股票分拆的投資者可能會遭受損失 
 似乎每個人都對SPAC的炒作感興趣。 保羅·瑞安跳上SPAC的火車，Lucinda Shen, 2020年8月21日 
 另外，這是週五的一些反饋，關於我昨天關於5G炒作及其地緣政治重要性的文章。 拜登總統任期下的企業價值|David Meyer | 2020年8月21日|財富 
 對OK Go來說，音樂視頻是個人創意、宣傳和品牌宣傳的媒介。 OK Go正在幫助重新定義互聯網時代的音樂視頻|Lauren Schwartzberg | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 他在華盛頓任職期間的故事大肆宣揚他在解決“內城”住房問題方面取得的成功。 2014年11月8日，大衛·豐塔納，每日野獸 
 簡而言之，我這套價值18多美元的過濾器Brita水系統可能達不到宣傳的效果。 水過濾器是胡扯嗎? 2014年8月19日|DAILY BEAST 
 但隨著圍繞這部電影的炒作升溫，許多人都對故事背後的作者感到好奇。 青少年反烏托邦小說的開拓者:對“賜予者”作者洛伊斯·洛瑞的採訪 
 這些都是手工蒸餾運動的標準賣點，包括土食主義者的行話、風土之語和手工宣傳。 你的“手工”黑麥威士忌很可能來自印第安納州的一個釀酒廠 
 去承受勝利者的嚴厲命令，或者從海普瑞亞的泉水中帶來水的重量。 希臘歷史的馬賽克|馬修斯·威爾遜 
 但讓我們猜測一下，他們把多餘的硬幣分給了這些不幸的流亡者，用來購買食物和一晚的住宿。 祖父的椅子納撒尼爾·霍桑 
 它必須不讓那些誇誇其談的學員知道，否則他們可能會故意掛科。 隔壁，下一個世界|羅伯特·唐納德·洛克 
 我看到了那艘船在我身邊駛過的畫面，就在外面的喧囂中。 隔壁，下一個世界|羅伯特·唐納德·洛克 
 什麼應該被認為是真實的——炒作還是令人沮喪的數據? 雨後|山姆·瓦克寧